漫威總裁證實Spiderman Far From Home為第三階段最後一部電影

而非第四階段開首

最尾8分鐘係字幕

"可能是"

第四階段就由超人同蝙蝠俠開始